多唔多人開多個電話號碼for返工

有呀
公司事公司了

幾時開始?
電話卡定台

公司開埋比我

今年先開始
兩個都上台
公司就用最cheap plan
主要講電話 收whatsapp
放工就唔使見到公司嘢

同時用緊6張

有咩cheap plan推介?

大茶飯

定溝女王

sun mobile $96
可以參考下巴打開嘅post

儲值卡/上台資訊區(6) - 想知邊個台收得好就入黎睇

1機2卡，定2機2卡 好??

入職時已經報另一個number

兩部機？

用android就用一機
物盡其用

咁醒嘅你
第幾份工嘅入職？

下份工都會咁做

邊行？

三

頭一份工無乜嘢，第二份工上司成日收工都WhatsApp問我嘢，又比我私人電話舖頭同事，有咩問題都射曬比我答，結果日日收工都有電話打來

有樣嘢好重要，入職時一定要用另一個number，千祈唔可以比私人number，因為好多時公司其他人都會有途徑(例如人事部)知你私人電話，打你返工number搵唔到你自然會打你私人number，到時話知你開100個number都無用

啲客好中意開wtsapp gp-_-
中過伏唔開唔得

有百五蚊資助 不過無拎